香港樂壇新星, 最新HIP HOP男歌手?

香港樂壇真係有希望喇

屌你老母

掂喎

個曲係唔錯
但係點解唱到咁大鼻音
好似鼻塞咁

波子新髮型好好睇

肥絲都係準時嘅波友？

連登仔不願面對，越反越紅

屌 中伏 送左clickrate比佢

條女幾正，首歌似kz果啲tone,但唱果個